同佳 一手鋸開曉穎 便觸發政局變

不過 日日港府催佢 懶得未會走